Всем привет! Снимаю в Питере и Москве, хочу пополнить портфолио новыми проектами, есть свободное время для коллабов, заказов, коммерции и воплощения интересных идей, ищу новые лица, потому не стесняемся пишем в личку. [club7877668|SINTEZIA] [club7877668|SINTEZIA]  На выходных буду фотать в Москве
пишите, кто хочет заказать съёмку   Будет книжка с моими фотками   Кто хотел съёмку в Москве / Питере
1. Пишем мне в лс
заказываем съёмку
прайс зависит от количества снимков.
2. Делаем бронь даты по предоплате на карту сбербанка. 
3. Обсуждение деталей съёмки, одежда, место.
4. Встречаемся, отвечаю на вопросы фотографируем
остальная оплата
Готово!
Вы - восхитительны             в лс       Москва, кто хотел съёмку пишите в  лс   кто хочет пофотаться в Москве
пишите                 в 20-х числах фотаю в Москве      на этой неделе фотаю в Новосибирске, пишите                                13' archive       Z._Z74    